有冇人覺得黑警超越左二千年前既趙高指鹿為馬

屌你老母D片翻睇完又睇 多角度拍攝埋都講得崛呢D大話

真係當人on9

都係比藍絲睇既姐

屌你老母 雙方旗鼓相當 打成均勢

指住蓋清話係狗

當人傻

勁過江狗
人地都叫做死左好多腦細胞
呢個諗都唔洗諗

方便改歷史啫

班黑警藍絲成日都自欺欺人

已經完全支那化, 以為可以好似蚛國咁封鎖晒D新聞消息任佢UP
背後落order嗰條傻鳩肯定未黎過香港